差不多冬至。。。。。。。

一早一晚還是有雨